區選八卦

區選仲有幾日，各區已經群魔亂舞
有冇咩八卦分享吓